fuckboy 係唔係唔會比壓力人

唔會對女性有要求，期望 同壓力， 因為佢地可以從其他女人身上得到 某個女人比唔到既野佢。
所以同fkby相處好輕鬆， 佢識得好似男朋友咁錫你
但又唔會好似男朋友咁對你有要求，比壓力

有冇比人傷害過既絲可以分享下經歷
點解人地唔愛你，你地反而咁愛佢

就係唔愛佢 所以先咁愛人

事實可能係咁

但一認真諗下係勁唔合理
人會鐘意錫自己既人，咁， 唔錫佢地既fuckboy點解會令佢地咁痴心先？

你想靜既時候佢搵緊第條女玩緊
佢緊係唔會比壓力人啦

人會鍾意錫自己嘅人 但係朋友嗰種鍾意囉

就係咁緊呢樣野
例如： 女A 唔夠大波， 佢唔會話佢令佢難做，因為佢有大波女B玩

女B 大波得黎太肥， 但又唔會要佢減肥，因為佢有排骨女A玩

女C唔比屌，唔會迫佢，因為有大把其他女屌

但fkby又可以錫佢地，令佢地開心

我自己覺得呢個就係fuckboy吸引人既地方

唔好將呢啲仆街講到好似好好咁

佢地的確唔係好人
但無可否認， 佢地可以給予女性 其他男人比唔到既快樂
佢地亦都可以享受 其他男人享受唔到既快樂

都有d fuckboy 係會精神控制人 令到個女仔斷哂任何社交 控制女仔嘅所有野包括埋錢

咁勁？ 有冇故事分享下

班fuckboy 其實真係好勁，佢地天生就係心理學專家

我相信大部分讀完心理學既人，都冇辦法可以好似fuckboy咁吸引，甚至係控制人

呢樣野真係不得不佩服佢地

抵佢地可以係咁屌女

每個人都有弱點 唔係佢地勁而只係佢地選擇利用人嘅弱點同信任去滿足自己需要 所以簡單d講佢地只係一班極度自私自利嘅仆街 並無咩值得表揚嘅地方 「是不為也 非不能也」 大部分人唔咁做係因為識得尊重對方係人、識顧人感受。

其實凡事都係一隻手掌拍唔響 比班fuckboy埋到身嘅都係d本身有issue 嘅女仔 內心空洞、自我價值感低、受過情傷、戀愛經驗少等等唔同嘅issue 其實渣女都係同理 佢地係簡對象去剝削 亦都只能夠係咁。 一個願打一個願捱 無人願捱嘅話世界就冇fuckboy、渣女 。

單單係利用弱點呢樣嘢已經唔係普通人做到啦

如果利用弱點一點呢件事係咁簡單嘅話，點解咁多想認真發展同結咗婚嘅人離婚，離婚率長期高企

世界上大部份人係想認真發展都發展唔到，而fuckboy就可以好簡單咁就令到人哋鍾意佢

未開始前做乜比壓力對方

當人地比信任你 同時佢係將把刀交比你 你選唔選擇鋸落去？鋸 咁你就係fuckboy/ 渣女。 所有戀愛關係都係講緊比自己嘅信任出去 你點解同對方坦白內心世界？因為你想被愛 想對方都咁做 —呢個都係獲得對方信任嘅方法 係一d錯都無嘅 但係咁做之前要睇清楚對方係咪值得你咁做先 有好多人就係唔帶眼識人 唔識保護自己。

所以一個有獨立人格 心智健全嘅人係唔會比fuckboy/ 渣女埋到身。佢地能夠施虐嘅對象或多或少本身有心理缺陷

Fuck boy無野睇
毒撚樣都會出軌啦呢個年頭

我所講嘅睇當然唔係睇外表啦 係by 你對人嘅經驗睇 所以咪話佢地只能夠呃到d無知𡃁妹囉

咩行為？

你對住個個人 佢愛唔愛你 你自己心知肚明 佢比唔比時間你 對你用唔用心 你自己感受到 如果你偏要對一個對你差嘅人好 咁你抵死啦 係你死蠢姐

明白

依家講緊就係fuckboy可以令到人比把刀佢

我都想有咁多女比把刀我， 好多A0毒撚都想有女仔比把刀佢地

要攞人把刀唔係咁易嫁，葉師傅

毒撚嘅問題就係佢地冇character
一個人有character 先charm
毒撚都可以有佢嘅charming 之處 睇你有冇將佢發揮 / 擺係人前
要吸引唔同女仔就要有有唔同嘅character
對應返條key 就得
再詳細就唔講啦 唔醫毒撚/悟性低嘅人

幾認同

今日唔會對面前嘅女性有需要，因為可以從其他女仔身上得到某啲嘢，咪即係對另外一啲女仔有需要。如果你話因為需要產生期望同壓力，咁講只不過係將壓力轉咗去另外一啲女仔度咋喎? 咁所以究竟fk boy會畀到壓力定唔會?

唔會
就好似我上面個例子咁，三個女人每人都提供到唔同嘅嘢，佢就係每一個女人身上攞佢哋提供到嘅嘢。

唔需要要求一個女人提供晒三樣嘢，咁就唔會比到壓力佢地

再生活化啲，你好鍾意食西餐，中餐，印度菜

咁只要你集齊呢三間餐廳，你就唔需要一間餐廳做晒三個地方嘅菜式，就唔會比到壓力呢啲餐廳。

每一間餐廳就提供佢哋自己最擅長嘅嘢俾你

咁樣明唔明白？

Fuck Boy外表嘅毒撚路過

我諗係呢度冇乜人會信你，但係我自己就信
因為想當年仲係A0果陣，同人講我A0都冇人信

懶得再解釋，索性努力學做fuck boy

Exact7ly fuckboii其實真係心態決定一切

玩玩下你就贏

但呢啲冇得訓練 天生

應該係話對自己有自信既男人先會咁。因為佢地相信自身價值，唔會好似狗公咁追人煩人。因為九成男人都係狗公，覺得女人要追，但係女人其實係貓黎，你唔追佢先會另到佢好奇想要你。就好似一樣你好易得到既野你都唔會想要。

調返轉諗,一個好多人溝既靚女會唔會比壓力你?佢地大把選擇,根本唔會煩你。所以一個有自信既男人係唔會比壓力／追人。

不過要改變港男狗公既思想唔係講幾句可以改到，要經過好多年時間MIND SET 調整先會改到.

你神化左佢哋

其實佢哋只係唔care

你越唔care 再加上有啲時候有甜言蜜語氹女 就會營造到好似好大方 好識得同人相處 比空間人 嘅感覺

好認同心理缺陷嗰part 真係咩人痴咩人 你好少見樂觀正面嘅女仔比fuckboy玩

其實係有得訓練
但 fuckboy 係唔會想俾大眾知佢點樣訓練

圍爐
咁辛苦改良左個 look, 但吹水都唔識

由 "care" 去到 "唔 care", 其實已經係需要練習o既心態

唔係掛，有人會幫手做老師訓練fuckboy 出嚟搶飯食咩

我識唔少fkboi 全部咪又係玩玩下 佢哋都係話唔上心 經歷得多就得

但自問經歷都唔少 講到尾係你個人感唔感性 係咪情緒化 性格呢啲嘢真係天生 我試過唔care咁去溝條女 但一係就無疾而終 自己都冇feel 一係就俾人玩返轉頭

家庭成長背景都好影響 本身你家庭和睦 你自然追求安穩 唔習慣變化 隨時失去嘅感覺 一啲小節位反應出呢種思想就會顯得你好弱 根本扮唔到 要扮就只能夠去除自己根性 你接受到你嘅世界唔存在真愛 就得 但我唔得

係時候到我地守護番正義女神

其實上網搵到大把
上 google 查 how to be a fuckboy
查下 alpha male
會搵到一大堆文章同片

如果係稍為 "地下" 一 d o既做法
要你提防 fuckboy 特質o既文章同影片
其實就係 fuckboy o既教材黎

(有資料講到, 有 d fuckboy 係天生
但天生好少數, 好多都係後天訓練出黎)

fuckboy 本身對自己要有要求
例如樣, 錢, 身型, 口才, 面皮薄, 捱得苦等等
淨係面皮夠薄, 已經可以西走超過一半人 (好似做 sale 屎咁)
又唔怕失敗
你見到佢成功, 可能之前已經失敗過幾百次
咁一般人失敗兩三次就收左自己皮, 點做 fuckboy

咁所以勁o既 fuckboy 只係佔少數 (八二定律)
佔少數就代表多人搶, 即係 fuckboy 圈o既仔有大把女選擇
仲會一直互相學野
每年又會有一堆o岩o岩成年o既少女
其實無咩好驚

有什麼查過啊，但係睇完之後感覺上啲嘢好戇鳩

另外都有一堆男仔
佢地接受到同時有真愛同玩玩下........

要學識點鳩up

天生fuck boy樣

咩叫真愛先

你真心鍾意一條女就唔會出軌啦

你話唔care都仲有得講 可能因為你care事業多啲 但同時間食幾條女根本談不上係真愛

我唔係好知呢種感覺
拍過一次長拖, 無帽過對方
但俾對方帽過幾次

談不談得上真愛可能只有當事人會知
而我相信有呢 d 人存在........
可能佢會叫呢種做同時間"愛上"超過一條女

我拍超過10次拖 我可以同你講
其實你做番自己
有自信
平常心咁對每一個人就會溝到女，我都唔知點解 自問唔靚仔

由細到大，係中三個陣初戀條女真係"追"佢，拍左2年拖比個friend帽左，之後第二獲仲仆街 垃圾學界籃球比賽識左隔離學校個條女 原來條女係公廁，個日後就完全無心去溝女 覺得拍拖好恐怖。

一路都係平常心去對所有識既人，如果條女比signal我(wtapp主動搵我傾計 眼神接觸 身體接觸個d) 我就會約佢出街，出街評估過覺得條女好似真係鍾意我就會拖佢手仔，有食過檸檬 不過都keep到做friend，分手通常係因為我成日抽唔到時間比佢，因為我覺得男女朋友一星期見一次已經夠，見太多影響到我生活我會覺得係負擔黎 唔係條條女都有扑過野，有個生日我同佢去OP book左企鵝餐廳仲買左3000蚊Pandora比佢做禮物，有攬攬但係無扑野無kiss，最後係我覺得無一開始咁鍾意佢就主動分手。

我享受個過程多過扑野有時只係想有個關心我既人同我一齊睇下個世界 有人陪我做我鍾意既事同時我又陪下佢 就夠了

女好似就係鐘意咁樣

愛上超過一條女唔係唔得 亦係好正常

但做得出欺騙對方 出軌 點樣係真愛？你話好似何鴻燊咁擺到上枱 大家有共識都仲有得講

個post 9成都正評
男人做fuckboy就比人歌頌
相反女人就比人話雞話公廁

你好有潛質